隔牆有耳：初選缺物資 民主派籲捐iPhone - 李八方

隔牆有耳：初選缺物資 民主派籲捐iPhone - 李八方

<br />區諾軒（左）同戴耀廷積極準備下月初選。

港大法律學系副教授戴耀廷同前立法會議員區諾軒等人計劃喺7月11同12日搞民主派初選，到時全港五區大約要開250個票站畀巿民投票，由於今次用電子投票，所以需要千幾部手機或平板電腦，不過佢哋已經要籌錢搞初選，冇額外錢再買手機或平板，所以佢哋呼籲巿民將舊iPhone或iPad捐出或借畀將協助搞初選票站嘅民主派議員辦事處，令初選順利進行。

轉贈香港民意研究所

區諾軒話目前初選面對最大技術困難，係未有足夠電子設備供票站用，因為唔想出現過去特首選舉公投期間，民主派電子投票系統畀黑客進行分散式阻斷服務（DDoS）攻擊而癱瘓，所以初選改為以「線下」投票模式做基礎，要票站人員透過手機或平板，再加初選團隊特設嘅程式，為投票巿民進行認證，...............................................

戴耀廷亦喺fb話，今次係初選籌集得到嘅器材，將轉贈畀香港民意研究所。有意捐機市民可WhatsApp 6057 6197，安排交收事宜。

其實真係無得替代咩？

個topic 點解會變咗iphone
明明乜鬼舊tablet 都要

借

去咗街站，佢哋話可以用自己手機，捐出嚟個啲係for長者

我已經對長者無乜期望係黃，所以我同佢哋話會唔會太樂觀對於初選

仲話葵涌個到會由內排到外
我真係覺得太樂觀
我係FB&連登都唔覺好多人撐初選
三投三不投仲要得6萬人簽
不過點都要踢走保皇黨
最後一次投票

35+成功率好微
但無理由自己人搞民意調查
整個初選都唔參與下

啲人仲話初選係民主派搞
我問完搞手先知
根本唔係民主派搞初選
係自發性去搞
李伯盧呢個人提出三投三不投
戴耀廷就join咗幫佢

民主派呢個濕鳩鍾意內鬥嘅派
點會自己搞呢啲初選嘢
講真咁多年民主派真係無乜作為
下下要靠市民自發
呢點好討厭
不過好過民建聯啲仆街嘅

用開 ANDROID，冇ＩＯＳ產品

話會出android